求好睇既推理日劇

淨係識推理要在晚餐後

《催眠》

《Unnatural》

係咪近年㗎？

金田一 堂本剛版
神探伽利略
民俗學者八雲樹

上鎖的房間幾好睇

掟上今日子的備忘錄

識野

呢套我都睇過，每一集都意想不到

北川景子

圈套系列

無法成為野獸的我們

我係因為米津玄師首lemon先睇
睇完覺得好好睇
(好想佢出第二季）

草莓之夜(係舊版唔係新版)
遺留搜查

古佃任三郎

我仲以為係愛情劇添，追埋3年A組睇！

3年a組
唔係主角推係你推

Let’s think

mr brain

探偵の探偵 呢套都jeng～

日本是但一套推理劇都好睇